中國奧運選手要求挪威公共圖書館下架禁書，館長拒跪

中國奧運選手要求挪威公共圖書館下架禁書，館長拒跪

- 冬奧滑雪隊正於挪威梅羅克Meraker培訓。
- 發現當地圖書館中共禁書，隊員在三個不同場合要求下架三本禁書。
- 圖書館館長Anne Marken：「佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營」「挪威有言論自由，冇可能接受呢種要求」

英文版

//We have had three different inquiries from individuals who have asked us to remove that book. Two to three other books are also mentioned from our collection. They have said that if any of the Chinese skiers are caught with these books, they are afraid that they would risk being sent to labor camp or prison in China//

//I have said that the books in the library are open to them. We cannot remove the contents of the library because of such requests//

訪問原文，要登入先有得睇

最後請大家簽個名剝奪2022冬奧奶共品牌之稅務優惠

自推1

以為陳館長

自推2

自推3

自推4

納粹！
黑社會！
劃地為牢！

自推5

Chi lun sin

自推6

自推7

無人叫你睇

自推8

自推9

冇眼睇

自推10

繼續燒多d火頭

會唔會覺得自己管得太多呢?

挪威係咪都好應該搵個挪威版恥夾出黎diu你地唔撚好說三道四指手劃腳

乜撚野事
自爆自己國家係極權

痴線, 挪威幾時變左中國一個省?
管到去人地圖書館

又話中國從來都唔會干預其他國家既內政既?

弱撚智

口交部成撚日叫人唔好干涉別國內政, 自己又去搞鳩人

人地好地地放係九丈遠嘅圖書館
好人好姐點會係選手身上發現禁書

強烈譴責赤納粹奧運選手干涉挪威內政

人地國家圖書館擺咩關你撚事咩

又話運動員唔講政治
有禁書關你撚事咩

佢真係好想班北歐人做維京戰士坐船搶灘殺鳩你全家

唔下架就焚書

奧運選手以為自己係林大總統？

你都on9
你自己手多
走去睇走黎怪人

圖書館館長Anne Marken：「佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營」「挪威有言論自由，冇可能接受呢種要求」

唔係好明，圖書館藏書佢地唔借咪得
因為挪威圖書館有呢幾本書所以佢地中國選手會入勞改營?

Push

佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營

有趣有趣 有冇可能係高級黑

佢唔去借書咪唔會犯法
關人地圖書館咩事

挪威頒諾貝爾和平獎㗎

關班支那人撚事?

Chinazi 岀動啦

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

【重建主權 • 革命在線】

蚑那係呢種心態 天朝大國 莫非王土

圖書館館長Anne Marken：「佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營」「挪威有言論自由，冇可能接受呢種要求」
蝗國政府有問題唔係搵翻蝗, 竟然係周街要求人地收埋D書??
丫媽唔比個仔睇咸書就去報紙檔叫人唔好賣?

關你撚事咩屌！

挪威係全世界最文明嘅國度嚟
支那狗去死啦

支那無雪咩，要去北歐訓練?

同埋人地圖書館有乜書關你鳩事，你又無圖書證去借走，最多即場睇。
除非支那人偷書

堅決反對支那干預挪威內政 並予以最強烈的譴責

廣州室內滑雪場

駛唔駛焚書坑儒添呀

推rt

曾老嘢死撚咗添啦哈哈

我諗真係有機會睇到都有殺錯無放過

無人叫你睇 你唔睇得人地點解唔可以睇

係中國人睇完要坐監啫，關人撚事咩

btw 想知乜嘢禁書

應該係講冬奧如果發現有選手有呢本書就送去勞改

支那人真係低低地，野蠻到咁，死哂佢算啦

依個世上有兩種邏輯 一種係邏輯 另一種係支那邏輯 人亦有兩種 一種係人 另一種係支那人

係囉，
我都唔明講乜。

關鳩佢事咩依啲人真係多撚餘

下？！ 乜中国有勞改營！？佢哋唔講我都唔知添，我一向都認為中国係無啲咁嘅嘢，係好自由㗎

書...書是讀書人的事...

按中國國家標準,勞改營唔係好嘢咩

睇到r曬頭

真係唔明佢地思維
好難明白

奧運選手都搞咁多嘢

香港有鹹書鹹碟買，你使唔使嚟香港嘈下呀？

真係戇撚鳩嘅。

本書係中共禁書唔係挪威禁書，中共禁關挪威咩事

人地圖書館擺咩書關你小支支咩事？

正常呀
個個都話要下架咪好唔得閒
你唔想睇咪唔好去圖書館

都係唔明。
點解選手會擁有圖書館禁書？
佢為乜主動去圖書館？
就算想，都只係借，
唔會帶返中國㗎？

北歐呢d 與世無爭既國家都去燒着

挪威咁有錢洗撚跪咩，支那含撚都未夠班

個比喻好貼切

支那人真係好自大 以為自己係乜撚
同香港班畜牲狗一樣

警狗番支那啦

一陣中國隊 發動圖書館戰爭點算
掉哂堆書落垃圾桶 又或者偷左去
我覺得佢地好快會自拍上抖音

就嚟全世界嘅人都要遷就支那人 做咩都要問過支那人先

支那心態，面皮唔值錢，奶共至緊要
問得出口，反正人不要面，天下無敵
問左對佢黎講冇野輸，人地肯，就多個位向共領功，唔肯佢又唔會少忽肉，仲可以跳出黎屌鳩挪威傷害14億人感情

你地國家既禁書點解要人下架

真係以為地球係中國!!

運動員四肢發達
再加強國腦積水思維
🤣

同火箭經理o係佢地自己國家上唔到既網retweet 一段文，佢地都覺得可以叫nba炒左個經理一樣

又無挪威三文魚食

佢又知係禁書

咁你咪去勞改營囉

生番又柒出國際

證明中國洗腦洗得好徹底
自己唔搞，國民自己會民族主義上腦，做咗棋子都唔知

記者：中國奧運選手要求挪威公共圖書館下架禁書，中方對此有何回應？

華春塋：我們已多次表明中方立場：反觀中國奧運選手，不僅其種族、歧視等人權問題泛濫嚴重，還伸長手到處去干預別國內政，這種行為難道正確嗎?中國奧運選手不能搞唯我獨尊、強買強賣的霸道，不能隨意要求挪威公共圖書館下架禁書，不能破壞國際法治，不能打開潘多拉的盒子。中國奧運選手要求挪威公共圖書館下架禁書必定面對世人的側目。中國奧運選手不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」

中方正告中國奧運選手，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。今天，和平與發展已經成為時代主題，但世界仍很不太平，中國奧運選手的達摩克利斯之劍依然懸在人類頭上。我們要以史為鑒，堅定維護和平的決心。中國奧運選手動輒搞什麼「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內干了多少壞事。這樣的中國奧運選手，能和中國相提並論嗎！

近日中國奧運選手要求挪威公共圖書館下架禁書引發的事問題絕不是什麼言論和集會自由的問題，而是極端暴力違法行為的問題魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看中國奧運選手現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而中國奧運選手叨嘮的，都是有毒的謊言。我們注意到中國奧運選手內部正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望中國奧運選手能夠認識到這一點。

你提到的有關媒體報道的內容有誤，完全是別有用心。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。中國奧運選手卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。中國奧運選手動用國家力量，濫用所謂要求挪威公共圖書館下架禁書名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。中國奧運選手就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！

又係生成器？

其實佢地唔講，冇人知

不如直接開多個corner專放中國d禁書

支那人真係痴撚線

其實可否將我哋啲文宣呀關於反送中運動嘅料

送去世界各地圖書館呢 ？！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼

關支那咩事

咩書咁得人驚？

其實唔好成日叫咪捉鬼/捉鬼
就無人理

你哋講太多反為仲衰
有啲嘢會傳染

推

點解要出國訓練中國咁好

好地地又會係身度發現？

快D放上REDDIT笑鳩佢地啦

書名係乜
想睇

幫幫手一齊推

屌挪威有咩書都要管

唔講以為啲書有腳跟佢返去

支那狗管到去人哋國家圖書館？痴撚線

On9
你係監獄有禁書就送去勞改營姐
但問題係人地唔係監獄

和尚去茶餐廳食飯,
因為茶餐廳有肉食,
和尚去搵方丈唔畀茶餐廳賣肉

和尚留係寺廟算LA

佢地禁係佢地嘅事
做咩要管人地唔禁
睇唔過眼咪返牆国囉
傻撚咗？

唔明，又唔係選手持有果本書，點解要去集中營？

冇世界觀、自我中心、唔識謙卑、對外國文化抗拒一律敵視、唔識觀察同學習人哋優點。
對國土疆界極為重視，對住有爭議嘅地區就癲狗咁吠，意識上又視全世界為中國，去到邊度都好連人哋嘅自由都要管。
呢堆生番有少少錢就出世界柒盡東南西北，可笑至極。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

全世界都係支那附屬國，所以屬於支那內政

中國人做呢啲野果陣
就唔係干預別國內政
係維護國家尊嚴

double standard

關你咩事啫支那人

可唔可以唔好咁柒啊

去rt呀呀呀

即係承認有勞改營啦
多謝最佳豬隊友

推喔

On99

最痴線係自己有問題但成日話人有問題
仲要9成人口都係咁樣狀態

咩書？

中國人權是最好的，運動員不自覺地泄密咗國家機密，RIP

支那民族主義

館長好波

其實佢係咪曲
驚死人唔知

「佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營」

間圖書館你㗎? 仲唔係思想侵略

中國禁關挪威撚事
驚就返中國繼續做狗啦

挪威滑雪幾勁
支那滑雪國家隊太廢
為免2022北京冬奧出醜
咪派人去訓練囉

阿館

花式光復

支那狗既邏輯正常人唔明係正常， 唔好深究班支那狗既邏輯

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

一開始以為自己閱讀理解能力有問題
睇咗好耐都睇唔明個邏輯關係
屌你支那人真係CLS

人地有咩書關你撚事

Push Twitter

同不割不篤一樣都係原則黎
當然要講到每個人都知

暗黑兵法
公子獻頭

人哋嘅書關你咩事，自己有所謂禁書要自由世界同你一齊禁

法輪功

好撚正
佢地個理由喺驚俾人塞本書落佢地度
根本得你地中國人知有咩禁書
要人斬腳指幫你避沙蟲

中國人偷開野

佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營

點解佢會知係禁書
佢身為愛国分子 係黨嘅教育下 唔應該知道不能知道的事

支那人識睇挪威文?同埋做咩特登去人地圖書館搵禁書....

特工?

咩書呀
講出黎等我地一齊掃貨

奧運選手，返去乞食啦

挪威啲書關你撚事咩屌芝麻人以為自己邊撚個

佢地似曲線同人講中國幾賤

繼續connect

可能係支那式抗爭

比賽就比賽啦，你班支那豬就去人地圖書館專登搜索禁書，有咩居心?

可能中共都有大量手足
幫緊我哋使全世界孤立支共

話說3本禁書叫咩名?

真係好難惡過共產黨

民主指數第1國家

人地國家圖書館有咩書都管

小心有人縱火

haha
幫果3本禁書出名最好

挪威公共圖書館放乜書關你支那人撚事

啱㗎啦，繼續輸出反共意識啦

劉曉波拎諾貝爾和平獎單嘢已經一早就燒著咗挪威啦

冇人講 冇人知挪威有禁書

冇人知 冇啦啦本書就唔係你到啦

一係 你自己睇完 怕比人捉到

一係 你就宣揚 自己國家既衰野

反正輸左 返到支那都係比人送入勞改營

佢地攬炒左你先

好撚醒

None of your business

你黎我屋企玩，要我收埋啲鹹書？

中國最叻用特務，人人都係間諜

真係On9，你地幾個大陸運動選手去比賽啫，做乜去管人地國家圖書館藏有咩書呢？更有咩權叫人下架？個理由就更荒謬，話如果被發現藏有呢啲書，就會被大陸送往勞改營。咁你都明知係禁書啦，你做咩仲要藏有呢啲書呢？你唔睇、唔藏有，咪冇事囉。你又要藏有呢啲禁書，又要叫人下架，係咪自相矛盾？係咪將責任賴落人地身上？呢啲大陸人自暴自醜，真係柒出國際，丟晒架。

發現藏有就捉
邊個叫你藏

tweet

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

耿爽：中方就挪威近來的一系列錯誤言行，已經多次向挪威表明我們的嚴正立場：挪威這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害挪威自身的重要利益。挪威罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。對於挪威的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。

任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！中方正告挪威，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。我們要正告挪威，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。挪威有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我們希望挪威認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。

中方強烈譴責並堅決反對挪威拒絕公共圖書館下架禁書，已就此向挪威提出了嚴正交涉。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。對於挪威干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。

又要出動

連人地圖書館買咩書都要管。。。
仲好意思叫人唔好干擾內政。。。

好多女

煲大

支那咁撚癲 應該成個世界d圖書館都大把佢地所謂既禁書
其實佢唔睇咪得 睇完篇文都唔知講乜
點解會比人送勞改

真係各國養大中國既野心
好似同佢地有商業關係就係佢地手下咁

人地國家有咩書 關你撚事咩 支那狗 你以為全世界都係支那呀

又嚟偽命題

咁咪送佢入集中營囉屌 去管挪威內政?

咩邏輯嚟？唔好借囉JM9

Freedom 4 everyone

中共禁左咸書
全世界唔洗打飛機✈️咩

講咁耐都冇人講係邊本書
大手入貨去尖沙咀派

，

已rt同簽

支那狗唔會借書
只會偷走本書

應該每人送一本禁書當紀念品

關你撚事咩
又話不要干涉國家內政

人地放咩書關你撚事啊

想偷書？唔係好人好姐無啦啦本書點會飛去你到

低尻能
嫌咪唔好去
支那咁大 洗乜出國？

干預別國圖書館 說三道四

外國人又辱華

唔好著裙比佢地強姦

話被發現只係籍口
只係求其搵個唔合邏輯既理由
要人地唔再擺本書出黎先係目的

支那人就係咁賤 去到人地國家 連規矩都唔識要人跟自己個套

咩書

等我嘗試下跟一跟支那邏輯

1. 班支那選手去挪威
2. 挪威個圖書館有「禁書」
3. 黨知道支那選手去過一個有「禁書」既地方
4. 黨一律會當支那選手有睇過
5. 全部打靶

係，去多啲國家搞，平時睇其他國家新閒冇咁有感受。
而家等針拮到佢，加速反共。

佢哋應該唔覺得思想鉗制係極權嘅一種

佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營

支那風格既mind fuxk??

有冇人明白既可以解釋一下
完住唔理解咩玩法

做乜撚野呀

人地有自由架，唔係你呢d極權國家呀

佢地就覺得「極權」先係正常，「你看看香港，就是太自由才搞成這樣」

中國人Logic:

黨教導1+1=3 > 外國人話1+1=2 > 外國人說法同黨有衝突 = 外國人有心針對中國 = 辱華 = 要消滅一切辱華言論

中國禁書關挪威咩事？

睇到r哂頭
佢地做乜尻？

佢唔睇得所以唔俾其他人睇
咩道理?

chinazi

應報警當係恐嚇案處理.

話明係圖書館，即係就算要睇書，都只可以借嚟睇，睇完就要還。首先，你唔借就唔會有任何一刻藏有。就算借咗，一還書就唔會再藏有。何況你唔係公民，根本連借都借唔到！又點可能有任何形式嘅藏有呢？除非你偷書啦！跟住被捉到，就當場發爛渣，惡人先告狀囉！

干涉別國內政

依家做咩，全世界都要聽雜大大指揮

怕俾人捉去勞改咪唔借本書
家陣攞支槍指住你個頭逼你拎本書返支那？

可能佢覺得挪威自古已來都係固有領土，喺不可分割的一部分啩

強國人邏輯真係無哂敵. 本書唔岩睇, 唔係自己唔睇, 而係圖書館唔比放?

講咗咁耐，到底邊個奧運選手咁弱智？

你個比喻求pin

運動員就做運動
唔好咁政治化啦 中國人

推爆佢

繼續 唔好停

中共魔人 幹部間諜已經滲透全世界各地 佢呢班中共魔人成功就世界末日

推去外國
納粹

佢地咁得閒去圖書館睇有冇禁書嘅？

人地有咩書關你L事
成日對別國內政說三道四

Cls

jm9

挪威呀唔撚係蚛蟈呀。
蚛蟈蟲用腦啦，去人地國家講自己國家既法律

大家 twitter 要幫手推同retweet，但全世界知道，記得#Chinazi #China

痴線，咁都要管

支共啲人頭豬賤種就係咁

人地個圖書館都要管? 真係當自己廿八座大王?

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

屌你不如將美金列做禁幣啦
你自己禁乜關人撚事咩

放長雙眼 睇佢跪

cls 咁驚番祖國唔好訓練囉 on99

應該唔係中文
封面圖畫 對號入座

支那運動員發現一本中文書，走去睇下，發現係禁書

求館長下架，我唔想入勞改營

慘被館長篤灰，呢位運動員molamola

個館長識玩一定係幫個選手登記借幾本禁書
再放料俾傳媒
等個支那畜接受下勞改教育

反舉報中共運動員喺挪威接觸国內禁書

他國人去他國管他國的內政，他媽的他國人

Up乜鳩 本書又唔係你 關你撚事
如果咁都要捉 出國嗰啲係咪可以全部送去勞改

全世界都係強國嘅

你講得好好
而我亦都覺得D 支那真係呢種LOGIC

大陸仔真係

驚畀人捉
咪唔好比賽

支那人訓練體育選手

咪一樣喺勞改營嗰度

訓練㗎囉

諗深一層
個選手可能花式求救
向國際線製造彈藥

睇到個封面已經係死罪

點解啲支那人咁撚on9
人地圖書館擺乜關你乜事

唔幫你借埋算好人啦

中國人畀中國政府送勞改營wfc

真係以為自己大撚晒 全世界都要怕你支那人

唔係講笑，事實係依家呢個世代香港好多家長都係咁

唔係好明，怕自己有書比人拉去勞改。同圖書館有咩關係

又製造笑話

有冇好似你d同鄉咁，開窗扔本書落街呀？

圖書館嘅書關佢地乜嘢事？

你地人地地方 要人地跟你個套？戇鳩

佢哋真係去到邊度都覺得自己大撚晒，叫人下架就下架，以為自己係邊個.....

個2個英文FB comment笑死

Black mirror咩
點樣發現有睇過

agger
本身都諗唔到
呢個比喻現實都已經離緊地

教蝗國人有自由意志<->教個仔正確性教育
現實：
封國控制國民思想洗腦<->怪老師鬧自己個仔：「我要投訴你份卷太難」
sorry for 19991

中國人Logic：
普世價值=以美國為首西方媒體對華的抹黑

DKLM啲支那人真係以為自己大L哂?

因為無自制能力嘅支那人
會忍唔住偷睇再偷走埋本書
所以為免令自己偷野
就叫人唔好放出黎

切勿干擾挪威內政

人地個圖書館都要管埋

偷書被發現，就屈啲書係禁書，要求下架。

支那人最鍾意要求他國遵守佢哋自己嘅價值觀
點解咁勇於表達呢因為人哋係言論自由國度
佢哋就係利用呢種便利干涉人內政，平時喺中國比中共恰就縮到成隻龜咁，好撚好笑

可能換個講法
以前會直接叫你下架
而家就動之以情話中國人俾人抓到收埋呢本書坐監
最後效果都係一樣

識玩緊係每位選手派一本
圖書館館長要俾個外國人管
喺中國發生又會話外國人睇唔起中國人

係咪預左班人會去偷書

可能隊員教練互相篤灰

咩書？我買

挪威

之前咪有啲反同組織寫信要圖書館下架啲有關同志嘅書囉

中國人自己插盲對眼啦不如

依家全世界都知。唔洗參加奧運，直接去勞改

唔好忍啦
帶兵去掃場啦

人地內政又關你支那咩事?又係到說三道四

點解放喺圖書館度嘅書 最後你會有呢本書嘅？

Feel到自己犯眾憎就開始賣慘
目的係一樣只係手段唔同

佢點知係禁書

你自己支國玩禁書柒就好啦
人地國家事務關你咩事

算唔算干預他國內政，傻西支那人

究竟係咩書咁驚

笑撚死

支那無一個是無辜的

笑死

我都諗唔明
你藏有會比人捉
佢地真係咁想收埋本書？
見到本書會忍唔到手？

有撚病 以為自己邊個管人哋國家圖書館on99

push

Tui

等睇支那人入勞改營！🤣

完全唔明

法西斯主義?

我都想問 你唔講出黎 鳩有人理咩
定係佢地刷鞋刷到忽上腦
係人地既地方都要吠幾下R撈

這是正確的

宫庭劇原理

你永遠不會知道你的隊友會不會順手放入你行李到

所以要鬥快揚出去

垃圾支那人都是on9的。完

普天之下 莫非蝗土

人地係人地國家有你國家唔俾睇嘅書關咩事

乜呢個世界有「太自由」呢樣野嘅咩

咁有冇「太健康」同「太開心」

ok 即刻落架 擺落佢地d行李度

黨，送你去勞改就可以重生，怕咩！唔講都唔知有果d書，係睇完淆底掛

係咪cl左s

`佢地話選手一旦被發現藏有此書，會被送往勞改營´
果幾個選手識玩 直接指控中共係法西斯政權 但中共仲可能要撐佢地
真正高級黑

痴撚咗⋯⋯
又唔係送俾你，你自己走入人地圖書館⋯
通姦都好大罪，叫人地唔好出街俾你見到丫⋯
打劫銀行都好大罪，叫人摺埋啲銀行唔好俾你入啦⋯

中囯永遠叫人做自己唔做
撒哂啲中囯人就岩

應該係出定聲話自己冇睇過 當免死金牌咁用 驚中共秋後算帳

關你春事？

支國憤青蝗蟲又小氣又玻璃心，真係好鬼煩

蟈嘅蟻民真係好撚多事

以為自己惡晒？係世界霸主？on99

On l 9

亞皆老街啲報紙檔都大把啦又唔見你出聲

即係佢地認左自己藏有禁書？

悪到呢

on鳩鳩，驚偷錯禁書要人下架

老共真係以為世界佢話晒事

凈係想知係咩書啫，擺係度俾其實人借都唔得，唔知將啲內容post俾啲五毛，強逼啲五毛睇會點呢？

挪威人為什麼不說普通話！

可惜個事實是依家個挪威政府是親支那 奶共 cap水為上

自爆？

Cls
ChiLaSin

唔該借個位
元旦捉左400人之後就有人喺天后被自殺??

屌真係好野蠻
唔知佢地個腦裝乜

佢地去圖書館訓練??

死返支那啦。學咩人去北歐呀

左膠太就佢地 話要包容
搞到癲晒

哇！咩禁書咁巴閉！全部同我一人一本派到一街都係！ 死未！

唔知係咪果本甴甴的幾個女人

借左唔還就得，符合支國國情。